大陸公安有示威者相單野我估係咁

大陸公安呢兩星期都捉人去要求過關既人交電話出黎
好多人都講公安會 scan 佢地電話入面示威既相
而到最近就有人講公安可以拎張相出黎質問過關既人點解有去示威
我懷疑大陸公安透過 scan 相既方法建立佢地 database 再做 face detection
建議大家影到人既話真係唔該唔好俾公安睇到
唔好做豬隊友！！

當然啦，分分鐘個D CCTV 唔知係咪咩大陸牌子
可能有後門程式可以 upload 曬上去大陸都唔定
如果證實到就真係要煲大佢，俾證據歐美去證明用個D電子設備係幾咁危險

咁要煲大佢
重大安全問題

到今日仲有手足拎住部華為

推

佢叫咗你入黑房插條數據線入咁多人部電話度load撚晒啲相+video+SNS+contact+mutual friends落佢地個database度大數據配套咩嘢都可以detect晒，遲下地鐵加裝cctv、智能燈搞埋就全民Mon晒
diu

影相去detect 無咁準.... 但唔知個準成度有幾高